港共引用1994年所簽署的歷史文件作海濱軍事用途!

有冇搞錯

歷史文件無用論

所以理應不成立

完全冇人講

我無野講

香港已死

竟然冇人講

港共可恥

港英歷史文件=南京條約=？

都唔係共產黨簽既

仆你個街, 雙普選又唔撚見你班撚屌官攞出嚟講

應該籌組影子政府駁斥歷史文件無效